[突發]15.5一個早餐 有野飲有通粉

窮人恩物

個個通粉諗起都燥 狗都唔撚食
KFC優惠食多士薯餅餐仲好啦
有錢既加個芝卷囉